起M記買野食要改單果D通常都係女人黎

屌你老母次次都阻撚住晒

可能真係打錯單呢

聽住佢話要改架喎，又見男人客打錯單

異教徒/無神論俾女人太多自由，而家大家自作自受

不嬲麻煩客都係女人多

因為閪客，有西先做到閪客

臭閪港女一就一，二就二啦，做唔到決策層就係咁解

仲要埋到先慢慢攞錢